邊度有得買茶記果種餐肉？？

茶記

你係舊登嘅南極灰熊？！

真南極灰熊現在離線

超市有 橙紅色圓罐既 茶記個款係超大罐裝

冇記錯係左下

不過茶記大罐好撚多

仲食餐肉 ? 唔好喇~